天才但係窮人,仲要生於香港,仲有冇得發圍?

無

真係天才就白手興家，無論咩環境都彈得起，彈唔起就唔好自視過高

天才又一定係揾到錢嘅

中產都有機，窮就多數都冇，除非老豆老母思想開通，幫佢搵外國相關組織

天才係香港窮人家庭結果就係會變返做普通人

天才就唔會留係香港啦

出身窮，以機率嚟講，唔理天才同蠢才到最後都會行返同一條路，就係打份狗工，一齊逼巴士地鐵

真係醒的第一樣應該係同on the 窮父母分割

On9窮父母

香港需要嘅係奴才

如果再加埋屋企人爛賭，吸毒真係無敵

一齊 HI，由天才變返做正常智商

呢個post係咪俾窮撚打飛機

如果真係好叻實有
例如講緊公開試滿分入神科
或者其他科 professor見你咁叻仲唔叫你幫手做research
除非窮到你要瘋狂返part time /食餐飯都難

其實不是不遇，而你根本是無材

講真
如果你真係天才，喺香港先唔會冇得發圍

識人住公屋, 26定27歲攞博士學位, now in US

起碼可以改善倒生活，好過啲窮撚!

現代有咩天才搵唔到錢？你果種係唔係鬥唔呼吸長時間果D？

如果真係勁
讀大學讀博士做教授都唔會太差啦
如果真係真天材

d毒撚成日覺得自己懷才不遇架啦

應該上到中產

係香港咩都係睇機遇架啦 幾天才冇人賞識都係做sales架咋